招聘神槍手 btec civil Assignment

有意, study ig傾

仲要神槍手?

師兄 tg傾？

想請槍代做+1

tg?

師兄係邊間讀緊？pearson?

師兄 可唔可以幫手？